3架auv,點揀好？

glc coupe 250/300, Nx300t F Sport, Infiniti qx50?
個人鐘情benz外型同品牌
但250睇車評好似唔夠力，300又有啲out budget

利申：淨係識揸，spec個啲唔太識

Auv...?

Av?

ATV?

Qx50 最靚

atv

笑了，應該係SUV

ATVB?

冇proofreadsuv

glc 唔會唔夠力喎，去試下車先

樣真係唔錯，但維修會唔會麻煩？定同nissan差唔多？

250都夠？
同埋第一次買車，想問啲option係咪同網上睇一樣都係得字定有圖解下
想靚仔啲加埋amg package

黎緊 facelift 喎

個人就覺得SUV coupé 要 GLE/X6嘅size先啱比例同好睇
NX我又覺得太薯太笨，要買Lexus一定係RX
所以我揀Infiniti

係啊，其實幾時開賣？
我鐘意而家個尾多啲，facelift左冇咁型
但facelift左個錶板又好似好左

夠錢我都想買GLE
NX睇睇下係有啲薯

要問下
無留意

我估應該年尾開始訂？
option 搵個sales 同你傾啦，佢地呢排應該得閒amg package一定要加，抵玩

搵日去睇睇，應該真係幾得閒下

Infiniti 嗰上下mon 設計認真麻麻好用
利申：揸緊 2019 Q50s

但QX50型過NX

你又唔係去track day 點會唔夠

Infin

SUV track day?

係...睇youtube覺得個mon設計同外型差好遠，唔多掂

infiniti 公司就搬 代理都唔想做

qx50 比咁多錢買部cvt 不如揸 corolla 算

Benz 係咪啲 option 可能加下加下就多十幾萬

NX F Sport 就係 full option 唔洗煩又平少少

利申揸緊 NX not F Sport

benz 問 sales 佢可以 whtapp 點心紙比你

QX50 唔係用七速自動波咩？

GLC 已經出左 facelift
NX 終極款尾
QX50 代理執左

我會揀 X4/新 Discovery Sport

佢個cvt好似係新野黎，唔同普通個啲？
睇試駕片講到唔太差咁

執左
bmw同landrover都麻麻地有興趣

咁唯有等 facelift GLC / all new GLB
一係新 Lexus RX

而家去買GLC coupe舊版係咪可以r到折
真係鐘意個尾燈多啲，型好多
facelift左"頓"好多咁

可以入去 R 下既
不過一定無 BMW Audi 減咁多

代理都唔"想"做?
代理想做,做唔都 ?

你條街到都見唔到幾架infiniti
係之前政府買左佢一大批executive貨。infiniti先將總部搬黎香港。

宜家入曬kia infiniti market share一路都冇咩起色。。香港租人工又貴 搬返日本好過 代理權都冇咩人想接

Ford 都冇人要
就嚟只得豐田本田

講起豐田本田就好笑 專入柒款

人哋最好嘅款全部唔入
乜嘢option全部冇

齋論馬力應該qx50 最大
如果論日常揸其實nx同glc都夠做
benz 內籠應該最好
nx個infotainment真係唔知做乜鳩咁快
不過glc coupe貴左又唔實用
不如考慮下普通glc

利申：三架淨係揸過glc

我個人排外型行先
過兩日去睇實車會唔會真係太唔實用
係怕後排比較窄
遲啲要放埋bb位

如果要後排位 nx應該唔使諗
後排窄過閪
boot space又無乜
不過單論外型我覺得佢最靚

都唔關代理事嘅,香港個市場咁細冇牙力㗎,你可以入乜都係總公司話事, option香港 全部加一倍稅, 搞到個賣價高咗好多, 香港地賣車一向都係最好齋版撳低個價

咁點解水貨full option又唔係咁貴呢？

Infiniti 已經撤出咗香港
可以不用考慮

glc

Infiniti 歐洲都 cut 左了
根本係成間野摺
做返美國市場算

仁孚sales 今年6月有

GLC facelift 之前香港launch 左, 不過舊款未清晒啫
GLC facelift 好似得200 同300, 冇250

即係6月先開始賣？定而家已經可以訂？

6月先

係得200同300, 唔知會唔會俾之前250平啲

理性GLC>NX>QX50
感性就調番轉

個人推介QX50

真 要coupe就x6

美國都唔係好得
日產死得

推qx50
但買nx

最柒個d 入晒

GLC

最慘係柒款都大賣

揸過朋友架Glc coupe，唯一唔好就係車尾塊玻璃
架車好靜，唔覺唔覺就180

200點都應該平過250 掛，貴過之前250揾鬼買咩

你直接問sales la，之前我訂其他model，舊款未賣晒都有機會會收訂嘅

Agger
但NX有冇包360cam?

nx係Headroom差姐
Legroom幾好 坐3個既話中間嗰個都ok (屌因為皇冠只係入FWD版)

無
carplay 都未有

啲科技特別outdate
唔知係咪咁所以無咁易壞

其實等到的話
等 GLB 都 ok
有七座
家庭用點都好啲

屌
carplay冇都算 自己係香港揸好少要navigation同埋通常聽收音機
但連360cam都冇就

2020 nx 有 LSS+ 即係終於有番安全系統

CX5相比之下好抵
2.5nappa平10萬 多個Carplay同360cam
不過張櫈冇咁舒服 大脾位勁多托唔曬

CX5梗係抵啦
問題係買得 benz Lexus 嘅人
係想要個品牌虛榮感

自動剎車 lane keep 呢啲基本野
Blind spot都係比皇冠cut鳩左

留名，反而想知Rx幾時轉款
利申：屋企人有興趣glc coupe同Rx

因為水貨個啲已經一至兩年車
極少人會入全新未落地啦
早兩年啲水貨佬入C-HR
四十萬呀
而家死晒啦

Cls 40萬買C-HR

啲人話皇冠食水深呀麻
要跟晒所有options呀麻
入到返黎個價有無人買先

NX 仲係用緊 2005年既 New MC Platform
UX ES 已經用緊 TNGA

Mazda Toyota 來港專用舊engine

carplay 只有入港models先全 cut, forester, odyssey,outlander, Toyota全線

乜日本廠都係

全球都有
只係香港冇

唔係喎
好多日本車有carplay
香港Mazda全線都有

其實新 platform 係咪真係咁正
未試過

TNGA 好野黎
底盤好接近歐洲車水平
不過正唔正都好
但都無理由用50個買架十幾年前科技既車囉

以我所知 Camry Rav2 UX ES 都新底盤
dklm 但係Camry 仲個個副乜柒 2AFE
RAV2 同 UX 直頭同底盤 engine cvt

唔好咁啦我買 NX 無耐

咁我都買左寶馬 F 系 X2 無耐
依家已經得 X1 X2 係 F 系
其他 G 系

TNGA係豐田翻生痴撚線之作

個個都講就新款撚買就款尾撚

新 platform = cheaper to produce...

2AFE on9 x 2046

呢副嘢得一樣嘢叻就係唔識壞
其實如果佢油耗好啲可能我入嘅係 camry

你叫買2019 alphard嗰啲人情何以堪

架車算靜
今期二手價企唔硬

相信係因為房車沒落無人買

買cx5啦

但NX真係舒服好多

cx5吹大左

巴打講多啲點解 ?

今日睇過，showroom已經有facelift睇
已經可以訂，6月交車
但而家coupe得返300版，62萬
香港冇入200版，睇youtube台灣有
不過真係幾心動，不過計埋想要嘅option應該成六十尾

睇埋其他廠嘅suv, cx-5真係幾好咁
而家心大心細

連登神車
只在這裏大讚

其實一般只是不太差

exactly
諗緊點揀好，cx5同glc coupe

我都係諗緊CX5 glc coupe同NX

Glc coupe實贏啦

我係mazda fans都係咁話

最煩係經常坐5個人而當中有老人家
glc後面中間就坐得辛苦少少

青你地個選項咁極端

咁坐滿三架都唔叫好喎

qx50揸過親戚個架覺得幾撚正
外型內籠都做得幾出色
款偈係新科技反應都唔錯
不過個carplay反應慢過同級車
apple carplay又未出

論價錢40零萬既同類車型真係無得輸
但如果樓主有錢冇地方洗既話就買glc好過啦

Carplay未出又點解話佢慢過同級車？

sorry講緊個車機

其實香港間infiniti仲未執咩

GLC vs NX vs CX5

牌子
Benz>Lexus >>>>Mazda
性價比
Mazda>Lexus>benz
車機
benz>Mazda>>>>>>Lexus
運動能力
benz > Lexus> Mazda
油耗
Mazda >Lexus=benz
後座三人計
Lexus>benz>Mazda
以上大約記憶同鳩估

未
本身老豆想買返架qx50(換屋企架舊x5)
打咗上代理問點解官網冇曬資料同埋點解冇咗灣仔間showroom

個staff就話大昌想賣曬手頭上既車先再入新款車
至於灣仔間showroom就日產近排多新車款返所以借咗比日產

執左啦不過大昌行仲做緊保養同賣緊啲二手有保
QX 我驚要整遲下大昌都唔 show

咁樣聽落infiniti都好似就摺咁

我聽落都覺既
所以都係等多兩個月先買
但現貨車好似賣緊39萬

唔怕做孤兒仔咩雖然39萬真係幾抵屌

後排nx都好頂頭

唔計Headroom
NX算係3架最好嗰1架

後排headroom CX5 >>>>>GLC coupe >>NX

我用緊如果後座唔較到最斜坐直一格會無咁頂

我178,今日試過有少少頂到，glc coupe就好勉強唔頂，cx5最好，headroom計

我會諗埋q3 45

價錢/車型問題姐
有新我都想買新
不過 budget 有限同想要 SUV

日本人自己迫走個雷諾出身嘅鬼佬CEO
人地做咗17年，將2000年前就嚟收皮嘅日產搞逢起
而家日本人自己做返就搞到一PAT屎

點解唔買Q5

點解唔睇下G世代X4 ,記得Option M sport+大mon

X4都睇左，雖然後排後間俾glc coupe好，但個內櫳真係同benz冇得比，當然glc coupe 啱啱facelift左，會新啲

btw個Sales好似話2020嗰啲有Carplay

同埋想問下巴打 張冷氣櫈如何 ?

2020得 RX 有carplay好似
冷氣櫈一流無咁易坐到 patpat 流汗但椅面會有啲塵好難清
話時話SUV 有冷櫈唔多，好似得 senta Fe 同 CX5 i-nappa 先有

XC60 大減價
樓主不妨睇下

嗰啲唔係叫sav咩

呢個要同Sales confirm下先
你係Ultimate定F sport? 張櫈個質地好似唔同?
係 我呢啲大汗撚好需要冷氣櫈

我 Ultimate
大昌行有架二手 nx300 F Sport
同 ux f sport 可以去試坐下
我試坐過 UX f sport 係再包啲

xc60好似大陸造?
我問過xc40 好似 比利時

副可變壓縮比偈係咪真係咁正

但係都大把人爭住買，根本唔憂做，專入柒包圍版，靚既就唔入

佢架 XC40 T5 R Design 平撚到震
Full option 連 HK 音響

決定左要glc coupe

congratulations
好車一部
前日去過港島showroom 睇過係型

我屋企就決定左要NX

係f sport再櫈係好包
前日showroom坐過

我都係 NX

點解唔買三菱，又平又正

頭水見過5字頭，完全唔知邊個會買
行入仁乎全新GLC/ GLC Coupe都買到

今代BMW全線超進取勁加價，Benz訓係度都贏

NX 一定同級最舒服，一坐上去即刻知，但個籠真係唔夠大

Honda 可以入developer mode chok出嚟
其他車冇就真係冇，日本原裝車機本身已經超落後，冇carplay即係叫你自己交完車出去換

X2仲係好新既車款，可以有排渣

但 F 系籠拍落 G 系籠輸9條街

真
Benz 同價位賣 250 211 匹
BMW 仲賣緊 20i 184 匹

講質素佢最平均，樣又好睇籠又唔差係車機柒左少少
我仲考慮緊係因為副萬年 N/A偈真心趕客，渣開turbo車慣左

日本車車機係咁，通病，日產新車連車機都冇，得收音機仔冇畫面既仲係跳字鐘
未見過有一部係好用，因為佢地原廠冇咩放資源落去整好個系統，是9但有畫面你睇就算，唔好用就自己出去換機

原廠冇carplay跟埋，加option 要大mon 絕對係笨柒，俾完大大舊錢仲要連稅仲要冇carplay，咪制呀
出去自己換返原廠mon 咩都有齊肯定慳一半

圓形窿位D塵? keep住一星期吸一次塵會唔會好D?

T5 齋版減左價，Inscription 版唔知有冇減

F-sport 精髓係個錶版，一個大光圈好型棍

兩部都就轉款

可能今代BMW終於肯搞搞個籠，叫做似返D樣真係可以叫轉款，但代價係賣貴10萬

冇計，我自己都渣緊F，身同感受
始終係因為F同E個籠太似，根本冇變過，只係多左隻mon 細節位基本一樣
到依家變即刻覺得靚左勁多，好後悔買早左

好彩 F 系都可以裝 ID6 有返 CarPlay
唔係真係變古董車

glc 好似 facelift 完

我都裝左，雖然係貴但真心好用，BMW carplay仲要無線，都算幾超前
但香港竟然冇 咁撚大個賣點都唔識用

thanks
facelift左整體係好左
如果有200應該買200, 300有啲out左budget
不過仁孚可能唔入200, GLB就出

但真係款尾，如果出facelift會好啲
會櫳麻麻地
反而鐘意cx5多啲2揀1嘅話

係，呢個星期showroom已經有得睇，賣緊2020製嘅facelift車

恭喜曬
加左咩 option?
現貨定訂車？

得閒去望望先，跟返舊價?

Lexus 依家設計好科幻，兩架SUV仲要特別超前，新NX好期待

主要加左amg package
要訂啊，現貨個spec唔啱用

glc 559000左右
coupe貴5萬左右

UX個design真係幾靚，不過NX facelift有消息？冇乜留意

有傳 2020第二季發表

NX係Facelift定New gen?